超人帝拿ed 《君だけを守りたい》片尾曲廣東話改詞

又拎返啲老本出嚟po下。

------------------------

原唱︰つるの剛士 作曲：高見沢俊彦 作詞：高見沢俊彦
原曲Link:
另一版本：

改詞：
七彩繽紛一招必死光線
令怪獸 在今天輸於苦戰
一身裝束金光中加冕
用勇氣志氣闖出青天一片

#大敵碰到 不驚不慌哪怕
打！打！十足的功架
每次轉瞬變化 三分鐘的撕殺
讓正氣 在地上留下

*護衛大世界 抛生死腦後
賣力地爭鬥 縱絕處困囿
十字射怪獸 斬草不欠漏
盡力為拯救 這末世宇宙
自遠方某一星宿 負重擔痛苦也願承受

災區東京摧毀超級逼切
被怪獸 在今天燒於火舌
即使艱苦攻守多曲折
未放棄 力氣也 總不竭

Repeat #
Repeat *

謎樣蹤跡不知他的身世
待戰勝怪獸身影飛於天際
人類身邊他將看守一切
集勇氣志氣正氣便巨大化 將捍衛……

護衛大世界 抛生死腦後
賣力地爭鬥 縱絕處困囿
十字射怪獸 斬草不欠漏
盡力為拯救 這末世宇宙

望爛壞世界 不甘於接受
地獄內爭鬥 到浩劫以後
願望共建構 心中的宇宙
罰誓共抵抗 永未說退後
讓戰火變得緊湊
治怪魔 惡須追究
現在受判審正是時候

WOW WOW DYNA

有無咁多產呀，大佬？

唔係首首都近排作
老本 <----即係我好耐以前就改左，但冇係公開論壇po過
只係呢幾個月開左連登ac
我有時睇心情
執頭執尾po出嚟咁解
不喜。。。請插

超人咁多首歌入面排名第一一定係doa嘅英雄
有冇興趣填

屌 啱啱聽完日文版就見到呢個post

未聽過
得閒聽下先

改我們的超人啦

超人都有

建制 靈精古怪 又亂嗌專搞破壞

架夜每日改歌大平賣

超人帝拿都有改歌

勁